---
title: " raiva raiva raiva"
date: 2009-10-22 14:41:38
---

raiva profunda depois desse jogo de ontem. dormi com raiva (aliás, não dormi) e acordei com raiva. não sei nem como fazer pra parar de ficar com raiva. não vou nem habilitar os comentários que é pra nenhum imbecil me deixar com mais raiva ainda.
